（新手）3200+3700+3744K一問

小弟對清潔豬嘴方面有小小疑問，其實每次用完豬嘴之後個3700盒洗唔洗拎塊3744K出黎，然後洗個盒？？求各位巴絲解答

（利申：睇咗巴打既清潔post，暫時睇唔到個盒點處理，可能我眼殘）

自推

3700+3744k
3744唔洗拎出嚟，淨係消毒3700盒外面就得，我個人用酒精濕紙巾or消毒濕紙巾抹盒外面

3744k綿唔濕得

綿可以繼續用，直到呼吸困難/有異味/視乎使用時數，我個人計40小時就換新綿

換新3744前，3700盒最好完全消毒浸一次，先換新3744k

另一個都係問3200+3700+3744k連登po見到👇🏻👇🏻👇🏻

40hr係3m官方說明書寫，自己google la

但前提是工業重用途，3m另有官方說明醫用濾病毒對濾棉損耗好低，所以最少能用足一個疫季（兩三個月）或直至濾棉濾滿堵塞吸氣困難時替換，但香港人一般鍚身，巴打們一般都建議無咩特別就用夠一個月左右換過塊。